為了不孤單

所以要融入大眾？

正因為融入咗大眾
所以更加孤單⋯

錫啖我

不了

⋯

完了吧 然而你不在

都唔啱key

錫埋你

做咩呀

同全世界都

做自己

被世界遺棄不可怕 喜歡你有時還可怕